商場唱榮光國歌呢？社區人鏈呢？放映會呢？十點鳩嗌呢？連儂牆呢？和你lunch呢？

發現好多運動早期嘅和理非抗爭手法已經冇晒人做

要創新，香港人熱度低，大家再諗新野出黎！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

正路 除左牆之外 其他野會效果遞減+冇國際報
所以和理非係要大量創意方法引外媒報

綠色曱甴

推

抗爭都要好似平時香港人追潮流咁其實好悲哀

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

有行動都要有人理先得架

[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

有和你lunch

而家似係打完飛機既賢者時間

推行動post.
Be water.
遍地開花
五大訴求
缺一不可

因為popo

之前仲有和你返工
搞得一次

和你LUNCH呢2日都有WO

push

大家記住，抗爭係無休止唔停得架

假五毛都唔見晒！